講下你彈app既情況

尋日total 彈左3次
iphone 6 10.1.1

間歇性，仲會 load 唔到 hang 機

琴日係ser出現回唔到post個半個鐘之前 彈咗幾次
跟住就無再彈過
6 iOS9

8.4.1 覆一次彈一次，唔知搞咩

iPhone5 IOS 9.3.5 琴日彈過一次 之後冇再彈

SE most updated iOS I guess.
No such problems today.

無撚彈過

無彈過
load post 無問題
ios9.3.4 6s

1次

無彈過
6+ ios10

同樓主一樣左無彈過

iPhone 6
iOS 9.3.1
有時一開wtaspp 就自動重新開機

好撚躁

冇彈過 仲好撚順

6+ IOS9 未彈過

iphone6 8.3
開/回post彈，開完圖片頁禁交叉彈，開完瀏覽器禁交叉彈

me too

點解我咩事都冇
勁順暢

iPad mini2 8.4.1 覆一次彈一次

0彈

咁多人冇人彈
可能真係個人問題